聽日遊行我有D野想講

首先la,聽日遊行可能係你地班賣港廢中廢老最後一次出糧 一通過你地之後就功成身退 冇得再食酒樓飯
你哋成日話中國E家點好點好 你有冇諗過犧牲咗香港幾多 香港發展自回歸以來一直停滯
你哋千屌萬屌係咁屌鳩我地禍港 你哋有冇諗過真正禍港嘅係你地所「支持」嘅政府?
聽日記住攞埋嗰幾百蚊啊

對於班警察 其實今次反送中對你哋最有利 一通過中港一家親 大陸除咗有公安佢地有城管 唔知一接嚷香港警察仲需唔需要呢
之前就轉中式步操 下次轉埋你個人 中國話唔會唔會 但佢地講嘅野就心照la 你以為你班阿頭會理你地 佢地做多幾年就唔愁退休 聽日有事就推鳩你 彩就佢地圍內分
做人做狗就自己揀 我相信你地仲有好人
聽日做番自己要做嘅野 維持秩序 同埋小心你地D大陸同袍搞事

其實單單反贏咗一條逃犯條例 E家E個政府E個特首再之後個幾任只要一直冇民選一直被中國欽點
佢地一直可以撚鳩我地 如果係咁不如反撚咗佢
香港自回歸咁耐我地就上貢/蠶食咗咁耐 成個北京深圳基本我地整比佢
然而佢地點對我地有眼可見 日日150搶奶粉搶疫苖搶床位 中國幫過我地D乜柒 而我地亦都冇野需要佢地 近排我地仲要比千億佢地貪
大家諗吓有冇中國其實冇分別 但係中國冇咗我地草都冇得佢地食
E家E個政府做埋D咁嘅野 不如砍掉重練吧
如果今次搞大佢 中國一出解放軍 其他國家領事館唔會唔理

我希望聽日各位唔好淨係為咗一條條例就算 如果我地成功就離中共解體不遠

聽日各位小心有鬼 可以嘅話盡量抖下隔離左右傾計
E兩日D電訊商虧虧地 有煙花嘅帶一帶 有備無患
去唔到嘅留意一吓老解總部 西九高鐵 港珠澳 羅湖上水 有冇解放軍
或者有咩事發生幫手聯絡領事館
我認亦都唔需要太多歌 有時沉默可以顯得更嚴肅

講咗咁多反政府嘅野比我戴番頭盔先 以上內容係我隻貓9打

push

「成個北京深圳基本我地整比佢」

呢句好有同感，深圳唔洗講直接copy中環，北京地鐵啲路牌同香港冇任何分別，我第一次去到北京都O咗嘴

上過深圳都知成個地鐵都係由港鐵整
而港鐵唔係幫番香港整

push push

推

大家希望記得你地嘅切心 目的
唔好到最後好似雨革禁分化 又乜野港唔港獨
一切都係後話 要着重返今次嘅主要目的

要記住 反引渡係你個人嘅思想
唔需要搵人認同 衝 去 留 自己衡量同決定
同一樣目標都會有一百種表現方式

所以 勿忘初心 盡自己最大努力
6.9 各位加油

6.9 各位加油

[其實單單反贏咗一條逃犯條例 E家E個政府E個特首再之後個幾任只要一直冇民選一直被中國欽點
佢地一直可以撚鳩我地 如果係咁不如反撚咗佢
香港自回歸咁耐我地就上貢/蠶食咗咁耐 成個北京深圳基本我地整比佢
然而佢地點對我地有眼可見 日日150搶奶粉搶疫苖搶床位 中國幫過我地D乜柒 而我地亦都冇野需要佢地 近排我地仲要比千億佢地貪
大家諗吓有冇中國其實冇分別 但係中國冇咗我地草都冇得佢地食
E家E個政府做埋D咁嘅野 不如砍掉重練吧
如果今次搞大佢 中國一出解放軍 其他國家領事館唔會唔理

我希望聽日各位唔好淨係為咗一條條例就算 如果我地成功就離中共解體不遠]

正正係我所講既野,今日淨係鬥倒逃犯條例既話,下個月又整個23條,再下個月又整個大白象......可以CALL得幾次人出黎?要做就做得撤底D

推一推

無論點都好 聽日見步行步 大家加油

仲有手機用連登最好登出 用網頁版incognito tab

唔該順手推返埋政府